# Computação 1 - BCMT - UFRJ

Trabalhos e exercícios da disciplina de Computação 1 do Curso Bacharelado em Ciências Matemáticas e da Terra (BCMT) da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) do período letivo 2018.1